連登禮貌運動

晚安
由今晚開始嚟緊嗰幾日會越嚟越凍
大家着多件衫唔好冷親
好好休息

收嗲啦屌你老母

ok

😂👌👌👌👌

晚安
食宵夜先

好核突呀

姐姐：我嘅手幫過好多年輕人起機

蝶蝶你仲quote

好人一生平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

I'm lawful evil

應該改為：

晚上很冷
可以盡量少說話省點暖氣
同時我想把下體放進你家母的體內

禮貌滿分

晚安 各位凍就記得加多張被

樓主晚安

各位晚安
相對濕度已慢慢下降 代表北風嚟緊
小心著涼 保重身體

樓主睡了？
晚安，記得cum被唔好凍親
氣溫huiq持續下降，返工記得着多件衫
同埋早餐一定要食，唔好再空肚返工

你點知我成日空肚返工的